如果高進當年喺廁所比高傲贏 佢契爺係咪就唔會射鳩佢？

其實佢契爺都唔想無咗高進呢樣棋子？

係，但唔知梁詠琪條會跟邊個

可能係
但條女同賭王寶座都係會冇左
變左高義咁既角色

應該照舊高進
其實契爺幾均真
賭神個名-高義
個女-高進

果條咁嘅反骨女
要唔要都擺
最後無咗老公又死埋老豆

其實點解油菜=外圍

高傲啊

呢個先係契弟高義

咩係200萬油菜，睇咗n次都唔明

點解高進可以做賭神，我高義就成世做茄喱啡

點解蘇圖蘇圖 輸淨執毛

點解前傳冇高義?

200萬「外圍賽」？

高義應該係高進自立後先出
你應該問點解前傳就出龍五

跟契爺

高進高進，而家我高義唔叻仔咩？

梁詠琪呢套真係演得好差

蘇圖蘇圖

輸剩執毛

性格轉得勁快

轉得快都算
佢完全演唔到嗰種心理變化
睇完淨係覺得靳輕係低能

射完佢。開牌已經轉佐性格

我正式宣佈
高傲係我哋嘅賭～～～～神～～～～～～

龍五又明明係陳金城嗰時先識，然後又無啦啦去到靳能嗰時就識。你話佢易名都算，前傳嗰時用假名「華勝」囉，真名係龍五之類。

就係一路黎明都用「華勝」稱呼山雞政協，然後後期搵一幕，槍戰嗰幕，帶頭殺黎明嗰個反派認得「華勝」就係越戰特種部隊隊長「龍五」之類，不過隱藏咗身份，咁去解釋點解發哥係第一集唔識龍五，但係龍五又好似一早識賭神咁。

藍晶啲設定不嬲亂嚟
佢都唔尊重自己嘅作品